林鄭下台後會去邊個國家？

A. 香港
B. 中國
C. 英國
D. 美國
E. 其他

我估一定返中國

C，全家喺嗰邊

佢嵌家都英藉